# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Shanghua Gao
# This file is distributed under the same license as the ToolUniverse
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ToolUniverse\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-07 10:37-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:1
#: 650ac0a15f734e8f8dded13f7f96303d
msgid "MCP Tutorials"
msgstr "MCP 教程"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:3
#: d5630cb824ed473baca8aad17ce081dc
msgid "Welcome to the ToolUniverse Model Context Protocol (MCP) tutorials!"
msgstr "欢迎使用 ToolUniverse 模型上下文协议（MCP）教程！"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:5
#: 29d29f990e0d4ae9aa5da5d36fc0fc0d
msgid "Tutorial List"
msgstr "教程列表"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:7
#: 8cb248b2328c4b38abfe9b400a2501fd
msgid "📚 Basic Tutorials"
msgstr "📚 基础教程"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:8
#: a968430079cc4460b9775f140876b126
msgid ""
"**[Adding MCP Tools](adding_mcp_tools_en.md)** - Complete Tutorial: How to "
"integrate MCP tools in ToolUniverse"
msgstr ""
"**[添加 MCP 工具](adding_mcp_tools_en.md)** - 完整教程：如何在 ToolUniverse 中集成 MCP 工具"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:9
#: 1f72cdd64ad240e7819f7222315bd10a
msgid ""
"MCP tool types overview (MCPClientTool, MCPAutoLoaderTool, MCPProxyTool)"
msgstr "MCP 工具类型概述（MCPClientTool、MCPAutoLoaderTool、MCPProxyTool）"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:10
#: cdb83cd7ac764213a7d97f55717fd62a
msgid "Configuration and usage Tutorial"
msgstr "配置与使用教程"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:11
#: 151f1643ce504d10a7ab78d722b9ae3f
msgid "Advanced configuration options"
msgstr "高级配置选项"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:12
#: 1b760aa491a848de89d24de887ab437f
msgid "Troubleshooting and best practices"
msgstr "故障排除与最佳实践"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:14
#: 03579ec062ba4a098e44888bc86978e8
msgid "� Advanced Tutorials"
msgstr "� 高级教程"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:15
#: d4356e75c90c498ebac4ae959734b96d
msgid ""
"**[MCP Tool Registration System](mcp_tool_registration_en.md)** - Register "
"local tools as MCP tools"
msgstr "**[MCP 工具注册系统](mcp_tool_registration_zh.md)** - 将本地工具注册为 MCP 工具"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:16
#: 2e543c8fed3447228c9acc391925aac3
msgid "Use `@register_mcp_tool` decorator"
msgstr "使用 `@register_mcp_tool` 装饰器"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:17
#: 58ff0f3e88b94676b9ce0b26ad684437
msgid "Automatically start MCP servers"
msgstr "自动启动MCP服务器"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:18
#: c008f0902f1342a48a20fdc22efe03f3
msgid "Auto-load remote tools in other ToolUniverse instances"
msgstr "在其他 ToolUniverse 实例中自动加载远程工具"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:19
#: a7ed7876845e453fa06b96fbcd71de20
msgid "Reuse SMCP functionality for tool sharing"
msgstr "重用SMCP功能以实现工具共享"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:21
#: fa4254db2c90476790a1c7a5edb48989
msgid "�📚 中文教程"
msgstr "📚 中文教程"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:22
#: 862860319be341acb8bbb1be04ce9308
msgid ""
"**[添加 MCP 工具](adding_mcp_tools.md)** - 完整指南：如何在 ToolUniverse 中集成 MCP 工具"
msgstr ""

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:23
#: 425e698b9e1d4960824ab1f8b2ca3d99
msgid "**[MCP 工具注册系统](mcp_tool_registration_zh.md)** - 将本地工具注册为 MCP 工具"
msgstr ""

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:25
#: 6aa967465c1841e49da33a2814d9db77
msgid "Quick Start"
msgstr "快速入门"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:27
#: 9ca1493b526a4984a2c189ff50cb42d4
msgid "If you're new to MCP tools, we recommend learning in this order:"
msgstr "如果您是第一次接触MCP工具，我们建议按照以下顺序学习："

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:29
#: c5885c7c076948b2b595b44723b73ae6
msgid "🔰 **[Adding MCP Tools](adding_mcp_tools_en.md)** - Start here!"
msgstr "🔰 **[添加 MCP 工具](adding_mcp_tools_zh.md)** - 从这里开始！"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:30
#: f3341635448f4c9d8f4c8d71795bfda9
msgid ""
"🚀 **[MCP Tool Registration System](mcp_tool_registration_en.md)** - Learn "
"how to expose local tools as MCP services"
msgstr "🚀 **[MCP 工具注册系统](mcp_tool_registration_en.md)** - 了解如何将本地工具暴露为 MCP 服务"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:32
#: 79b48ad279b84d67b51d2433748be632
msgid "What is MCP?"
msgstr "什么是MCP？"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:34
#: bc03c263981b4d68b64c0de86748c417
msgid ""
"Model Context Protocol (MCP) is an open protocol for connecting AI "
"applications with external tools and data sources. In ToolUniverse, MCP "
"tools enable you to:"
msgstr ""
"模型上下文协议（Model Context "
"Protocol，MCP）是一种开放协议，用于将人工智能应用程序与外部工具和数据源连接。在ToolUniverse中，MCP工具使您能够："

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:36
#: fc96ce32fa544f69b9e3fab1b4d20042
msgid "🔗 Connect to remote MCP servers"
msgstr "🔗 连接到远程MCP服务器"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:37
#: 2f7295bac7384b10ade2607cd0de1052
msgid "🛠️ Automatically discover and load remote tools"
msgstr "🛠️ 自动发现并加载远程工具"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:38
#: 8ee9c8ee414147549fbcc8b6338735a7
msgid "📋 Access remote resources and prompts"
msgstr "📋 访问远程资源和提示"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:39
#: 7fcb794db2a44b21bc90147db9672662
msgid "🚀 Rapidly expand your tool ecosystem"
msgstr "🚀 快速扩展您的工具生态系统"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:41
#: c911ad5dcf284c508e42bad34d98c03f
msgid "Tool Types Overview"
msgstr "工具类型概述"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md d57b74fe34e94e27b0b64e496a4aad09
msgid "Tool Type"
msgstr "工具类型"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md eebf2c0a72214e908d0da13852465f98
msgid "Purpose"
msgstr "目的"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md f6c61d1d5901446d99594c9b404beb7a
msgid "Use Cases"
msgstr "使用案例"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md 2d3a0db043ea43c2aff3e8b68d1896d3
msgid "**MCPClientTool**"
msgstr "**MCP客户端工具**"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md 09c31ed03f6b4066b2e2ddd23c947fdf
msgid "General-purpose MCP client"
msgstr "通用型 MCP 客户端"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md 5ee391ccd69c43df98f525c38a95d93f
msgid "Need complete MCP functionality"
msgstr "需要完整的MCP功能"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md d909b920e17045fd8283dd68e645c486
msgid "**MCPAutoLoaderTool**"
msgstr "**MCP自动加载工具**"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md 8a69de9e7e274c41bc2876497be3c253
msgid "Automatic tool discovery"
msgstr "自动工具发现"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md 1cdcf0e96d0647778c7ec82b6188842e
msgid "Batch integration of tool sets"
msgstr "工具集批量集成"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md dc01f907b9414150b3012a0da4174d0b
msgid "**MCPProxyTool**"
msgstr "**MCP代理工具**"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md c0cafdfd620a41a1b55976cd11fc3ea9
msgid "Single tool proxy"
msgstr "单工具代理"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md c6b7fc98f469403dbe00035f3bf6b97b
msgid "Transparent tool forwarding"
msgstr "透明工具转发"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:49
#: 5ad06a202610484f91e58beae3412464
msgid "Sample Configuration Preview"
msgstr "示例配置预览"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:51
#: 22773b29ccf84fb2b96762c6a4b1ad60
msgid "Quick Auto Loader"
msgstr "快速自动加载器"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:62
#: ff54d459993347a493a81bf64d3371c7
msgid "Dedicated Tool Proxy"
msgstr "专用工具代理"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:72
#: cca5788ddabf4ca1a62c7bae4de38b70
msgid "Related Resources"
msgstr "相关资源"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:74
#: 453b530663fa47adb2584c9c82b50c92
msgid "📖 [ToolUniverse Main Documentation](../../README.md)"
msgstr "📖 [ToolUniverse 主文档](../../README.md)"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:75
#: cef85776201a4dc88501c1a1c8e12f4d
msgid "🔧 [API Reference](../../api/)"
msgstr "🔧 [API 参考](../../api/)"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:76
#: 5c3e59ef70fd4b44b78e558612d50704
msgid "💡 [Configuration Examples](../../../src/tooluniverse/data/)"
msgstr ""

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:77
#: fdf9ccd92fe145c4be5f03022c69fdc1
msgid "🌐 [MCP Protocol Specification](https://spec.modelcontextprotocol.io/)"
msgstr "🌐 [MCP 协议规范](https://spec.modelcontextprotocol.io/)"

#: ../../tutorials/aiscientists/README_en.md:81
#: 0132b872d8aa48ebabf9611363254982
msgid ""
"**Ready to get started?** Click [Adding MCP Tools](adding_mcp_tools_en.md) "
"to begin your MCP journey!"
msgstr "**准备好开始了吗？** 点击[添加 MCP 工具](adding_mcp_tools_en.md)开启您的 MCP 之旅！"
